{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103844",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 재송동 자라"
    },
    "text": "宿泊施設は計19室の客室を保有しています。 東海線センタム駅と在松駅が近くに位置しているので交通が便利です。 宿泊施設で提供する案内支援言語は韓国語です。 お客様のレビューによると、コストパフォーマンスに優れ、清潔な宿として評価されています。 駐車が便利で蚊が少しいましたが、大した問題ではなかったそうです。 また、トイレの敷居が高いですが、気をつけてください。 ベッドはとても快適で、手頃な価格でホストの親切な対応が印象的でした。 宿泊施設は良く、ネットフリックスとユーチューブも利用できました。 全般的に満足のいく宿泊でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計19室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの駅に近く位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は東海線センタム駅と在松駅が近くに位置しているので交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供する案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設で提供する案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、コストパフォーマンスに優れ、清潔な宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、蚊が少しいましたが、大した問題ではなかったそうです。また、トイレの敷居が高いですが、気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "ベッドは快適ですか？",
            "answer": "はい、ベッドはとても快適です。"
        },
        {
            "question": "ホストの対応はどうですか？",
            "answer": "ホストの親切な対応が印象的でした。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるものはありますか？",
            "answer": "宿泊施設は良く、ネットフリックスとユーチューブも利用できました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は満足でしたか？",
            "answer": "はい、全般的に満足のいく宿泊でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 321
    }
}